仆街！唔小心同老母講想食橙

食撚到下年

有冇人想要返幾個

伯母好錫樓主
Btw太多不如榨汁慢慢飲

啲汁應該夠裝滿半個浴缸

你罐忌廉開咗啊

伯母笑緊你呀
綠帽橙汁

你老母好錫你

要珍惜

樓主老母
係雞

個罐用泥裝橙汁

白色罐可樂好唔好飲?

你最好唔好比佢見到你食 蘋果

慘汁溝可樂

同紅色無分別

我唔敢係佢面前再食任何野

平時畀好多家用？

留兩舊俾我
好耐無食橙

唔好比我老母聽到，等陣佢抬多箱返泥就冚家玲

想要你啲橙皮

你係校長？

點解唔試下同你老母講想買樓?

仔，唔夠食出聲，行咗好多轉

橙汁浸浴

一邊浸一邊飲

一日一個都有排食

我驚講完佢真係買

用我啲錢買

食橙皮止喝

慈母都係用自己錢買橙姐

到底條撚樣呃過幾多個細路去食橙皮

想食魚

好幸福
有啲渣橙汁
有啲就咁食
仲有
( Show Blocked User - 求銀祈 )

睇泥伯母都好錫你

係令壽堂面前打開雪櫃 跟住俾個 嘩屌 既反應佢睇下

泥泥泥
泥你老母咩

用大量橙皮加酒精整清潔劑

想食=成個月每日三餐都要食

年經

樓主祝你
年年有橙

幫我同auntie講 我都想食橙

開多次連登聚會派橙lol

似你老母先係雞

之前同嫲嫲講佢煮嗰啲苦瓜炒蛋好食 之後日日都有一個星期後我叫停左佢
而家好想再食返

快啲講
I Love Ma Ma

我試過食一個月炒蛋飯

睇到最底個箱忍唔住笑咗

其實頭三層都尚可
點知碌落去見到個蔬果箱

成功嘅第一步
成功消滅一個

咁細條用黎煲魚湯咋

巴打係咪想攞個橙先咁講

衰仔

冚家橙

你可以賣橙為生

點煮都煮得

好幸福 樓主
我都想試下有老母買野比我既感覺

巴打 伯母托咁多橙都幾係野

你罐忌廉開左就包返保鮮紙啦

睇相都覺得腥⋯⋯

世上只有媽媽好

Wa diu

你哋可以以物易物啦

rip

鮮橙 食譜

蘿蔔糕個兜

全部餸煮晒都仲有突

同佢講，我想飲橙汁

咁個雪櫃即刻吉番

下次同伯母講想食女

整橙汁啦

勿相認

下，我屋企都好癲

點知拎上手原來全部都係西柚

遲下你冚家橙
食到下年

你就好 想同我阿媽講想飲檸檬茶

伯母好可愛

成個雪櫃唔係野飲就係生果
咩餸都無
不過都好架，幾乾淨

嘩 你呢d用黎煲魚膘湯正
諗起都想飲

不如同你阿媽講，想洗下個冷氣機

一個正常有齊上下格既雪櫃應該要有既野 樓豬果個一樣都無
淨係得d生果 汽水

諗起小丸子食柑

比花膠壓撚死

伯母好好啊

快d meet 個比伯母食啦

我地好環保，一向都唔開

靚野，所以我又白又滑

單機啦你

個蘋果都算易認,右上個檸檬做咩,搲friend做呀?

想做樓主男朋友

平時雪櫃冇其他野擺？

gay

拎返公司

正想問

佢為咗放得落啲橙，將大部分嘢都清晒

你上年年頭話鐘意飲忌廉
今年年頭就話鐘意食橙

人類總是要犯相同的錯

橙放入雪櫃唔怕好易乾水？

樓主好幸福

好彩唔係奇麟果

老母 想食女

白色可樂
你真識飲

同老母講想食女

同伯母講你鐘意錢

認真
auntie 會唔會有腦退化
唔記得自己買咗
樓主留心啲好wo

想像到個場景
樓主老母一路抬橙返去一路諗住個衰仔鍾意食橙

做男人要有腰骨，既然你講得出，就要做得到（食哂啲橙佢）

比一打黎

樓主嚟緊呢年都唔洗病

泥你老母！

你嘅味蕾應該有缺陷

有個蘋果，你可以中間解吓悶。

咁睇唔開呀樓主

大家啲老母都好得意

D橙好貴架

好羨慕大家有個咁好嘅老母

拎咁多個番來，分開幾次買都攰死，你阿媽對你好好

小心蘋果整壞啲橙
蘋果同咩一齊擺
都會整撚熟人地
熟到爛

點知個衰仔擺上網

好啊 我最鍾意食橙 多多都食

唔知點解見到咁多橙
覺得樓主黎緊一個月都好健康
好多屎屙

有愛

叫你出多d街咪做毒拎啊
買定3打橙唔洗你餓屎嘛

試過同婆婆話鍾意食雞絲粉皮 食足一個月

個雪櫃應該好臭

拎曬啲橙去拜神啦

溫馨

同老母講想食女會點

用花師奶把聲講：阿仔鐘意食橙吖

之前呀媽整雞翼

我同細老都話好好食

然後食左一個星期

笑

泥你老母 字都唔識打

笑到仆街

好多維他命C

Hide Blocked User - 求銀祈
完全封鎖

無啦啦話人老母係雞
屌你老味青山走出嚟㗎？
有病睇醫生啦仆街仔！
係要逼阿叔屌鳩你咁撚犯賤

聽日同老母講，銀包成日冇乜錢咁

好SWEET

呢po真係冚家橙

多謝你為我苦悶嘅人生帶來一絲快樂

好多籮底橙

仆街 唔小心同老母講屋企冇紙巾

泥完未

我上次講左想食提子
講完即刻後悔

下面仲有成個櫃

冚定橙

樓主好橙

泥你老母呀
泥泥泥泥

天下阿媽都一樣
身同感受

聽住食

辛苦晒伯母，呢度咁多橙應該都幾重下

想要一打

好似好多,又真係幾多,但其實又唔算多
我UP緊乜
一日可以食兩個,兩三星期內可以清哂

樓主老母飯都唔打算煮..寧願讓哂啲位擺橙

想食女

老母logic: 想食=三餐都要食

吸曬雪櫃d味

好癲

但會唔會覺得好over protective

Hey! Hey!

好彩我老母好憎囤貨係屋企
食幾多買幾多，費事冇位擺

你老母去果欄身水身汗搬箱橙返嚟，你個不孝子竟然係度呻！？

Btw 推！你快快買定炸汁機，否則可樂都無位放，感覺伯母買開有條癮

樓主老母做酒樓?

下次講想食榴蓮

細個好撚中意食番茄仔
個時婆婆住 話番茄仔好食
之後食足一星期 食到怕
但依家已經無呢個機會了

樓主個到啲橙嘅重量
伯母好辛苦拎返屋企

試過比老母見過我食蘋果
就隔日買 日日都叫我食

又試過我講左句話豆苗好食
食足五日都係蘑菇豆苗

伯母怕橙唔甜
買曬大中細 唔同牌子？！

笑撚到我仆街

屌 世上只有老母

母愛

過幾日，
你老母：你之前又話鐘意食橙，做咩買哂番黎又唔食呀

hey orange

一開始睇 廿個好似唔係好多姐 一日兩個好快清
DLLM 原來底下仲有成箱

Btw 整橙汁會好快用哂d橙 屋企舊橙處理方法

係愛呀

加埋有無100個
早午晚食一個食一個月都仲有

睇到你講 再碌番上去
樓主快啲多謝媽媽 咁搬法真係甘

糖尿

Coke Plus都好飲既

same
而家想食都食唔返

記得食晚飯時講話某樣餸好好食
之後一星期晚晚都食果一種
食到冇人想夾起佢

屌你老母祝你早日冚家剷死淨你一個活到200歲

榨汁可以浸咗水先
會多啲
我老母講的唔知係佢心理作用定點
但你咁多橙應該唔驚冇汁

做乜撚野呀你

屌我都係
老豆見我呢排飲奶
隔幾日就買4,5盒返屋企
D奶好快過期，邊到飲得切

今次真係荷蘭橙

之前車厘子好抵，我就叫我媽買少少返嚟食，講完之後就食咗一個月車厘子，食到嘴紫

係咪人人屋企都帶一個年糕兜 一式一樣

好幸福啊

可摸以俾幾個我
好耐冇食過生果

個雪櫃㚥乾淨

屌 我屋企都有呢個重用蘿蔔糕兜

好幸福 要珍惜

屋企藥房嚟架？

一陣伯母見你食得咁開心
抬多兩箱返嚟

好好用喎 仲入得微波爐

到你差唔多食哂 伯母見你咁鐘意食又買多啲

啲魚個樣咁鳩

有幾多呀?食到下年冇病嘛?

有地鐵站既地方就有美心

原來咁多連登仔嘅老母都係一鳩樣

去完酒席 攞哂人哋啲橙返嚟

其實唔覺唔覺就食哂

整marmalade

睇過，邊撚到白邊撚到滑呀

啲阿媽次次買咁多點托返屋企㗎
睇到都覺得重

Why?

如果個雪櫃大d應該會買更多

今次真係冚家橙

好有錢

巴打住邊我可以去你樓下拿

下次講想食女

多到咁個雪櫃會唔會腥一年啲味都唔散

好好笑

豆苗食一個月都無問題

你全家都係

召喚幽默大師

佢已經收山

一日一個都係幾十日食晒啫，話說我一日一兩個橙，根據維基百科寫一D研究一日一個橙係最少既維他命C吸收建議，最多可以一日七個

我老母都試過我鳩講一句好耐冇食炒麵王買咗一箱返嚟

屌，正啊

你試下同老母講想錢，一定「抖零」都冇個

試過有一排好想食橙
個雪櫃一有就食晒
之後老豆老母同呀嫲都見到雪櫃冇橙
就各自去買橙
但係一買返黎我就食晒
佢地買左幾日發現個雪櫃都係冇橙
之後呀嫲話點解食得咁快
佢地先知個個都有買
然後我自首話係我食
比老母屌死
個幾日食左5,60個橙

好有愛呀

橙既數量真係一日三餐食都起碼要食一年
伯母會唔會見你食左幾個又補貨

幾日食五六十個橙
你當正餐食呀？

有少少題外
有無人同我屋企一樣，阿媽會幫你買一兩千蚊（你唔著嘅）衫
或者買個（你唔鍾意嘅）櫃俾你？

食左四年蒸魚

我想要

你阿媽傻左？

全個人

啲寵物話想食老鼠

請啲同事食囉

毒撚煲動畫當零食
搵刀切一開四
唔洗一分鐘就食左個
下下都食到冇晒先停

我諗起小學果陣有次阿媽整左椰汁馬豆糕
我一路食一路好開心讚佢整得好好味
點知第二日放學返屋企見到雪櫃多左兩大個長方形鐵盤 大到好似餐廳用果種
之後就開始一日四餐都食馬豆糕既日子
到而家出左黎做野都冇食過馬豆糕

我都試過同阿媽講青蘋果好食
然後我就每個星期打開雪櫃都見到有青蘋果
食完一個星期，然後又再買
仲要每次都買十幾個以上
足足食左一個月
最終我食到頂唔順就同阿媽講
佢自己都笑出黎
話因為知我鍾意食 唔覺意就買多左
仲同生果店老闆娘講我鍾意食青蘋果
然後覺得個老闆娘好人 又同佢買多幾個青蘋果

你真係一個好奴隸

自己媽媽梗錫自己個仔女啦~~唔通共享到咩

唔該我想日日東昇斑

伯母好錫樓主 記得要孝順佢多d

冷靜D啦屌你

望到頭3層都重忍到笑，最望下最底個箱

橙咋bo
我自己每晚都食兩個橙啦

會爛架喎

養得多，一餐餵過百隻老鼠

7千個正評

好幸福

冚櫃橙

上個禮拜老豆讚老母整個蒸排骨幾好食。跟住一個禮拜食足五日。有兩日出街食先避得開

搬左出去先覺得咁好幸福
諗住老母買果時個心諗阿仔鐘意食呀 買多d 就覺得好sweet

係愛呀樓主！btw, 之前同呀爸講想食蒸魚，然後蒸咗成個星期，依家見到蒸魚有少少反胃

好爽

嫲嫲

其實未死
只不過佢返咗鄉下同埋好老都唔會再煮到飯俾我食啦

你去鄉下煮畀佢食

笑咗！thanks！

泥點裝橙汁

成個雪櫃都係汪明荃，個心都離一離

下次你試下話想食西瓜

榴連仲正

我又係同老母講話蒜蓉豆苗好食
依家食左成個月有多
整唔切啲蒜蓉粒都要凈豆苗

鮮橙梳打

豆苗我真係食一年都重得
好耐無食過呀！